[Siri 的入境署工作手記] papers, please 直播！

唔好以為點陣圖遊戲 冇靚畫面既遊戲就唔好玩唔好睇 有時冇咩視覺效果 反而內容會好好

遊戲簡介：玩家扮演一位在虛構共產主義國家阿茲托卡（Arstotzka）中甫剛上任的邊界關卡檢查官，負責在每日早上六時至下午六時的開放時間審核、確認要入境人士的證件，遊戲的標題便是玩家面對每一位欲入境人士審查文件時的第一句台詞。

台已開，歡迎大家入內吹水及討論

另外 黑色沙漠公會招人

尋晚見到siri用肉眼
比對人名同護照號碼好辛苦
漢化之後啲英文字好難睇

有一款紅色護照真係睇死人呀 睇到盲

其實我玩嗰時係直接click啲字
佢會顯示係唔係匹配
冇記錯好似咩都click得